有冇人用過 iMyFone Fixppo 或者 Reiboot

信唔信得過?
好似比攞去門市整平幾倍